有冇人同我一樣諗住係香港唔買樓唔結婚生仔

老母個邊係外國一早起左間屋留左個位俾我
年紀輕輕已經諗住到時退休返去等死
有埋祖墳俾我瞓
係香港樓又買唔到又要俾班支那人污染
除左係香港賺個夠本之外已經無咩好留戀
雖然我好鐘意香港
但係睇住班支那人真係

係全世界任何一個地方都唔應該買樓生仔

樓主依家可以去訓祖墳